希望大家千祈唔好執著係佔路上

雨革既經驗話比我地聽
佔路不單止無法成為示威者既籌碼
反而會因為妨礙民生而令政府本錢增加

馬路從來都只係我地既戰場，而唔係陣地
我地既陣地係自己既屋企，因為屋企先係最合適我地休息既地方
就算真係要佔路，只要夠人多，基本上住港九新界任何一條街都隨時係我地手上

大家而家要做既係休養生息，唔好放棄
我地已經傷到林鄭既皮
只要再刺入少少，就可以傷其筋骨
咁我地就真係贏

Push!

諗起都陰功 2次大遊行 一次開拖
先刺到佢既皮

岩，而家策略應該係做好文宣，下星期300萬上街

大家諗下
612我地政府夠成功收復被佔道路
最後結果係點？

道路從來都唔係最重要，除非好似612咁，搞到建制入唔到去開會

推

唔係我地政府，本來想打 我地被佔 最後被全部擊退

繼續推

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

說好的不撤不散

大家要冷靜
用智慧去解決問題

政府一有異動就即刻全世界就出黎，先係有意義既不撤不退

*走 唔係用拼音千奇唔好誤會

突發 警總門口有大巴

14年雨運 輸咩?
輸拖太耐, 失民意, 失人力
謹記失敗經驗, 唔好搞到依家處於upper hand 既我地重蹈覆轍

佔路真係無用，最後都係散

係
最重要係大家堅持
政府唔回應 千軍萬馬走出黎先係真正既不撤不散

其實政府最驚應該係隨叫隨到嘅人
而學生，又可以support到呢點
當然文宣要繼續做好

Push

同意
我覺得今日好古怪
69係泊曬警車喺夏愨道唔比你佔道路
直到上星期五都係重兵封曬呢一帶，龍和最少五架警車
今日直情係放曬任你佔、想你佔

大家諗返雨傘果陣
都係因為警察暴力鎮壓，初步貌似取得成功。然後政府高層龜縮。任你佔再一路打輿論戰一路等人少左再清場。根本柒婆就係想用返689個劇本

今日見到咁樣，我覺得要有危機意識唔好重蹈覆轍。立法會71前唔會二讀，佔政總同立法會唔再有戰略意義更冇需要衝擊。

我地表面上未贏到咩，但已佔盡上風。比啲耐性堅持下去勝利會屬於我地。

push

今晚佔來有啲無謂，佔得一晚冇意思，佔到日頭影響到人反唔到工就會全世界圍插，而家應該好好休息，政府一出古惑招就衝

推多下
雨傘證明佔夏愨道一帶無阻政府運作

孫子兵法曰：以正合，以奇勝
逢週未大遊行爭取本地及國際輿論支持，為後續活動提供民意機礎，是為正也
至於奇就係各種出奇不意既不合作運動同有戰略意義既佔領
唔係公式化既夏愨道龍和道

政府角度黎講，612已經證明左幾時清你都可以。今日放比你佔只係想日後贏輿論

建議大家帶返口罩見唔對路就走～

請林鄭係撤回送中之前

停止推行一切有爭議嘅議案，以表誠意

遊行只要人數多，佢都開晒路俾我哋行

612群眾夠守唔住條路，最後形勢仍然倒向人民一邊
證明佔路同抗爭形勢冇必然關係

push
大家要冷靜，用智慧去解決問題。

pish

和平有乜用，佔路抗爭！

佔路其實咪又係和平既一種
只有成為戰場既佔路先係真正既勇武抗爭

現場見到呢個post 請呼籲佔路人去返添美道或者散水

有人想留既, 比佢地留，尊重佢地既決定。
但真係唔好佔路，然後比位人入，有歷史為鑑。

無計
對家厚顏無恥得黎又有權力係手
鬥長命基本上唯一出路

唔係驚比位人入
而係佔路對威逼政府既作用實在不大
隨非你準備將佢成為戰場
但若果係咁你根本毋須預先長時間佔領

長期佔，我地守
人夠多，隨時佔，佢地守

兩樣都係

佔路，仲要同一條路真係無意思架
不如玩快閃，遊擊，每星期每日都做

聽日係有行動，唔係膠化緊，三罷係做緊不作為，不作為都可以有威脅。唔係膠化緊，唔係步雨傘後塵。

你有冇野support佔主要幹道？
但舉個例子 你去同奠奠早晨阻唔到人又可以繼續延續

大佬 唔係分化 但唔好一野收二百萬人的努力皮
記住 就算你視政府心態上已「撤」
但仲有好多議題靠民意去支持
包括追究暴力對待市民丶檢討警權丶釋放被捕人士等

冇錯 絕對唔係反對佔路
但一定要有目標
例如612阻到建制開會
呢種佔路絕對支持

準備長期反返中

今日立法會冇會，要佔就去有戰略價值嘅地方

例如禮賓府

喱個真，依家寧願去柒婆度叫佢起身柯尿好過啦

大家個思維都要轉一轉, 612 大家係無佔到任何野, 但達到左效果

請大力宣傳, 隨時候命, 休養生息, 等穿雲箭

個問題係長時間佔領真係好消耗民氣

人民嘅心先係我地嘅基地

我哋要顯示係政府嘅無能

死佔一個地方無用

要畀市民知
主導權係示威者度
政府同警察係無能
控制唔到示威者
政權都要跟住示威者行

香港人最憎無能嘅人
雨傘到後期失去支持
係因為佔領者做唔到嘢

反而如果可以顯示到政府無能
示威者幾有組織
廢老就算唔支持示威者
都會鬧政府

侵侵已經收到會射波
佔路意義不大

不過都係嗰句
各有各做 小心唔好被拉
大家都係同路人

認真

係天馬公園露營好過

又唔阻人 只係影響到政府

總之如果義士希望留守喺到的話我哋就全力支持，就算唔同意佢哋行動都唔好屌唔好分化割席，唔好俾位三毛入，記著團結先係力量

絕對尊重義士
只係希望大家一定要汲取雨革教訓
淋病就係因為連雨革第1課都唔識 又用催淚彈鎮壓群眾 所以形勢先急轉直下輸得咁慘
大家一定引以為戒

轉做每日都向林鄭請願得唔得
佢去到邊都跟佢

傷倒林鄭有咩用呢，林鄭都只不過係隻棋子，盤棋點行點捉都輪唔到佢話事，隻將軍中共話擺邊就擺邊，邊度捉得過佢啊，當局者迷啊 年輕人

去林鄭食早餐

總之唔好分化，禮賓府先係戰場

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

改地方再佔
參考毛澤東打遊擊

唔係架Ching, 退守禮賓府贏民意先係上策呀

法國

咁少人又阻到其他人返工但阻唔到政府運作，即係比唔到壓力
今日可能尐人仲有尐怒，會忍耐你阻路
過多兩日政府仍然冇回應（預計之內），尐有民就會開始抱怨佔領者
到時風向一轉就玩完

Agger

講得好岩 佔路只會失民意！

係漫無目的既佔路只會失民意
因為單純佔路並唔能夠成為討價既工具
除非好似612咁 真係對政府有阻礙

警總同禮賓都係可以表達訴求嘅好地方

agger

但又怕佢偷雞隨時恢復二讀

612 大家都會多謝你
但今日真係無知做乜9
市民唔會撐
唔好搞到無啦啦撐我地既人變反

講得好

而加究竟咩情況
有冇live post

要不斷試新野揾個最有效既方法 唔好走舊路
舊路work就唔洗琴日都要出黎啦

up

推到金鐘見到

依幾次經驗話比大家聽

佔據對政府傷害唔太大

反而馬路上嘅不合作運動傷害仲大

即係搞下塞車

例如城巴跪低

唔小心撞車依啲

慳錢慳力

你琴日先出完大技等部份阿媽阿爸都走左出黎(係部份唔係好多), 政府先回應一下你
你都要出下細技先可以再儲返力出下個大技
而家係條路上面跟本就扣緊HP, 仲點咁快再出另一個大技

[永久置頂]龍和道義士親自解釋16號防線真相

2個月既雨革教訓仲唔夠？？？？從長計議好過賴死唔走 否則撐我地既人只會覺得大家係為搞事而搞事！

有人跳樓都要攞盾戒備，而家盾都無個同你談判

佔政總

二推

有無人去叫下佢地讓翻開條路先

就快俾人搶咗個道德高地啦

當年試過
要識歷史

一日半日就無咩所謂
但長期佔領就肯定輸

電台已經報緊
警方釋出善意，談判專家呼籲失敗，示威者仍然阻塞交通

我地反正佔唔到長久，點解唔識主動走

好似上星期三晚咁

繼續佔領！唔好放棄

堅，我地人咁少係會人寫到搞事

佔據要有目的，
並且可以爭取到民心！